岑敖暉被金水證實為藍屍！

佢叫金水道歉就比金水軍屌佢分化同話佢係藍屍

好野呀

金水依個FAKE NEWS ACC咪又係熱狗D人..

嘩

人地堂堂公民黨前九西支部主席

左膠咬左膠陳淦濱被熱狗

google下說講野啦

#

邊撚個金水呀？
呢個呀？

好撚惡呀

金水呢個content farm又唔FC
仲有一大班和理非黃絲睇緊

金水

好彩從來無LIKE過佢個PAGE..

Source please

冇LIKE過個PAGE
不過睇返你張圖 鬼有講藍屍咩 咪撚屈啦屌你

金水係公民黨陳淦濱係常識吧⋯⋯

同事日日9 up

遲啲毛澤東係咪熱狗啲人

呢個好似叫何金銀

行運一條龍 = 何金水
全部係垃圾 = 何金銀
他來自江湖 = 何鑫淼

特朗普都係熱狗

熱你老母
笑撚死我
未瞓醒

公民黨陳雲

係熱普城

今次幫港出精冇屌錯金水

應該癲過陳雲

陳雲至少係扮痴線
金水一路扮正常人

地球聯合軍 vs 金水軍

被金水block了

熱狗全球化

全部同路人嚟
槍頭對外
分化狗
拉

證明白鴿水軍同金水水軍都係盲架

岑敖暉呢啲神台級既人都直屌

真係🙈🙈🙈🙈

你問返金水軍點睇啦

我個Post好明顯話岑敖暉係神台級同路人啦

佢地政治版圖簡單到唔簡單
唔係建制 唔係白鴿
就歸類入熱狗
笑死我

屌你2019仲熱狗

公民黨既人都話係熱狗，咁海馬都係馬啦。垃圾俾人屌即刻深潛，笑死人

屌個opst笑到我

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

金水個page真係好多fake news

咁公民黨金水難怪係熱狗

一條溝唔到女嘅可憐蟲

搵日圍攻吓佢？

乜水你好

2070 水平線上升香港陸沉
* 一日最衰都係熱狗 *

俾鳩融用True news屌,咁多年以來應該一隻手都數得哂

又熱乜野狗你係新屋嶺俾隻狗姦到傻左？

泛民冷氣仔黎

樓主先係分化撚 屌你老母

水哥你都唔識
好打極有限

唔BLOCK7佢算好啦! 因為話佢一兩句就被BLOCK揮手區

一早知個金水on99
睇開渾水

金水算罷啦

上次話救護車搶傷者既
炒晒車, 又咪無SAY SORRY

自己睇完消化下，分化post當睇唔到

金水勁多fake news 唔好再share啦

認撚住

條友小氣過方丈, 指正佢都會被Blocked

陳淦濱（英語：Gideon Chan，1975年7月18日－)，網名金水，基督徒，公民黨成員，現與妻子育有一子一女。他早年就讀聖公會思晃小學（現為聖公會何澤芸小學；1988年畢業）以及聖公會林護紀念中學。大學則在加利福尼亞州柏克來大學修讀電子工程及電腦科學。他曾為第八屆（1992-93年度）香港傑出學生選舉得獎者[1]及第七屆（1993-94年度）香港傑出學生協會執委會財政。 陳淦濱在美國矽谷從事軟體工作近8年，1998年加入Wind River。2006年舉家返港。陳淦濱從小熱衷於教育工作，希望可以用生命影響生命，於2008年創辦恩賢教育中心並兼任校監。

陳淦濱現時為基甸顧問有限公司董事、香港傑出學生選舉籌委會成員、青苗學界進步獎籌委會成員[2]、感恩城市慈善基金董事[3]、籽樂會義工隊顧問及Design for Change(China)顧問[4]。

「金水」 Facebook 創辦人

你咪搞緊分化囉
甘撚得閒諗諗點樣幫手啦

今次要人開真身解釋先收手

其實佢比人屌足咁耐都唔知自己衰乜

我呢個熱狗打手不歡迎金水成為會員

無所謂啦

我咪幫緊手屌金水囉

金水自盡當幫忙

雖然金水成撚日唔fact-check
但樓主都唔駛老屈金水fans個回覆係金水本人呀？

事實證明金水果然係造謠PAGE BLOCK得.

白鴿打手唔夠講就淨係識負皮同鬧人分化

金水講嘢好正常喎，找失踪人事係必去專頁，同潘小濤一樣咁堅，唔怕藍屍打壓

佢叫金水道歉就比金水軍屌佢分化同話佢係藍屍

悔氣說話喳

金水永遠是對的
你唔同意就係五毛係熱狗

已被BLOCK無得屌
錯又唔認, 指證佢就BLOCK人, 惡撚過共產黨

金水泥隊萬歲

我好耐之前見金水連續幾單無fc就放出黎，最後仲要係fake news，就果斷unfollow

尋日果單捉左個女仔上黑van果單，又係光速post，炒左車當無件事

各位同路人睇路，反正都係資訊，我睇TG Channel算

大大聲喺公司笑咗出嚟

暉暉都屌

事後佢道歉架
但將個責任踢比報料人

另外佢啲水軍仍然係將提點金水既當成藍c/熱狗

有冇前因後果？

熱狗真係好好用乜撚野唔合心意就係熱狗搞事，熱狗分化，熱狗死全家
屌你老母用下個閪腦啦

咪就係呢d冚家剷搞白色恐怖囉.....

呢頭失蹤、果頭搵返，知唔知呢幾個鐘會嚇倒幾多和理非？

藍絲眼中個個都係藍絲

一句屌人「分化」，多數都係bot/真係分化撚黎

連登死左好耐，無得討論

七人車綁架單野

不過其實前因就係岑敖暉好心勸勉
金水軍睇唔過眼開岑敖暉波

金水真心害人不淺

太好笑啦個post

初頭比人投稿，俾同路人發表下，都好嘅

但後尾變左內容農場就不了

好L 煩，硬係要搞埋哂d小圏子，做下正事推下行動po ,研究下逃生路線格鬥技巧好過啦！

一要定呀個post 太好笑啦

一定要推

但你入左黎喎🤔🤔🤔🤔
比著我就連入都唔入啦

做乜自己推自己

點解仲會有人睇金水

無改返隻錯字

#2。個留言會睇。仲當咗係熱狗

未必想睇
但一個有40幾萬人既Page
係會成日彈出黎

所以我覺得水軍根本有特定回覆模式
或者直程好似上面咁，有人話係Bot

我屌晒你地老母
唔好再9屌,即刻叫身邊d fd全部unlike呢個垃圾page啦

Ai 留言 咁多source 一早就有啦

估唔到公民黨都有被熱狗既一日

果個真係全個Post最好笑既留言

被熱狗名單要加埋金水

我係熱狗
你係熱狗
佢都係熱狗
總之全部人都係熱狗

出完Fake news比人屌自己del post
完全唔使負責任嘅鳩up怪

唔撚得閒理依d
當一個news source
真唔真假唔假自己judge

佢有道歉架
不過而家又唔見左個道歉Post

係 只係藍C

拉

好奇怪公民黨點解會做一個咁嘅page
查都唔查下, on9 得啲單機message cap 圖又出 po
好心 fact check 下先有公信力
行為唔似公民黨作風, 難怪有人會以為佢係熱狗

今次乜原因

個Page同公民黨應該無關
純粹金水自己娛樂

因為

因為

CP唔少人都笑緊個Page

金水軍盲咗

唔好follow咪得 出面咁多page

唔關事
係#2，甚至大部分連登仔睇唔順眼同路人被屌，就走去熱狗人

無follow 開乜9金水有無人解釋下岑敖暉因為乜疿屌佢?

其實金水好多fake news
氣油彈汽槍嗰單之後都冇睇佢
但今次做乜

其實我唔覺連登仔會咁

又或者連登變左啦

Me老了

七人車綁架單野
不過今次主角唔係金水

分化POST

BLOCK

正想講金水呢條友聲名比較差

屌你其實係咪就係勢狗既人?無啦啦屈人熱狗想叮返熱班痴線佬?

有一刻鄧金水慘...

笑到仆街

真係乜水都有人撐

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

之前兩三年前大灣駒爆過啦

#2條友柒到咁樣，點知仲有人同佢鳩SPIN
成個POST花生指數越來越高～

留名睇吓有幾多人會幫你SPIN返正先～

幾時report到呢啲Fake news page收皮？

佢係所有男人既剋星 水哥

勢狗

講真岑敖暉進化左，好過好多仆街左膠仲係on99 咁
利申2014 有份屌鳩佢

熱狗唔收金水

金水癌上腦

同路人又屌乜撚野
拉

唔好學埋黃碌撚鳩屎野, 搞分化.

金水軍開始入黎了

po錯

巴打我留意左你好耐你真係好幽默

呢個已經唔係Fake news程度,而係智商有問題

金水成日fake news

金水被block認證

金乜撚嘢水呀
咪推呢啲垃圾上神枱

jm9...

又binc

你真心弱智唔係扮架喎

笑左THX